所羅門答應左啦 ～

法案所羅門話會過呀

我地都知會過，係幾時啫

唉，有時其實都唔到佢決定

冇講時間丫嘛

過三關差兩關呢

之前仲話排到下年過

死咗人啦

甴近平

係人都知過硬，而家就好似香港咁，明知過硬，跟住拉布

俾人拖到2020 條例都廢左一半

9up王

中共根本唔驚
取消policy act好過
不過當然都要多謝所羅門

等我地死L晒果時先過

你應承我都無用架又唔係你話事

一年半載就死得啦

都係嗰句 做好自己唯有

你邊位呀

國際戰綫要人，快上Twitter

借位
幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸